A山︰想我留阿仙奴先要有爭勝心

一直盛傳將在今夏離開阿仙奴的前鋒阿歷斯山齊士，表示球隊必要證明他們具有爭標及爭勝的決心，方可令他繼續留隊。

現時在聯賽榜只排第6的阿仙奴，或有機會失去來屆的歐聯參賽資格，而將在2018年約滿的「A山」，亦表明他的想法︰「我喜歡留在這城市，但球隊必要有爭勝的條件和決心。我希望完成在阿仙奴的合約，但希望他們可爭取到錦標。」

「我現在28歲，還有很長的比賽日子，因為我是個很懂得照顧自己的球員。」「A山」補充說。

事不關己 沾沾自喜

喜歡留在這城市

前4爭勝心

上車吧